張敬軒同我入一入嚟！我知你有睇連登

多謝皇上 今場真係好撚正啊啊啊！
舊歌都唱咗唔少
果然比萬能連仔屌完後就執返靚張歌list
雖然drag queen嗰part 九唔搭八，但皇上你高興就好了 個屎忽同對腳
無敵音準加humble到核爆嘅認真態度
樂手同dancers 都一流
最靚聲最真誠本地男/女歌手當之無愧 年尾一定投你
好靚仔嘅皇上我愛你啊

利申：非gay

利申非gay jm9

條腿睇到扯咗

但有班傻鳩走晒音跟住一齊唱又係咁fing bomb bomb 棒真係好煩
仲有拍片影相閃光燈jm9
隔離成排港女全程瘋狂玩手機up Instagram Snapchat Facebook live 埋都唔鳩係睇

CLS

好鍾意張敬軒首酷愛

其實我聽晚都去睇
希望推到頭一part東南亞歌得返5分鐘
我想聽正常歌
英文歌都照殺

巴打可唔可以講多啲佢今場做左咩同唱左咩歌

一開頭降兩度係 我本人 同 女神
Kelly bb做嘉賓合唱風花雪，solo大日子。
中後段有黃色大門 囍帖街 預言書 青春常駐 靈魂相認 缺 天才兒童 酷愛 騷靈情歌 餘震
最後encore有 Hurt So Bad My Way 只是太愛你 櫻花樹下 春秋
仲又無巴打補充吓 ？

今晚啲歌好大路

最後塵埃落定真係好驚喜！上次live in passion 好似無唱

有春秋
我琴晚睇胡定欣已經屌左聲
又冇春秋

屌那星 我14號聽冇最中意既hurt so bad同春秋 唔知做乜鳩係到扮人妖

有啲位節奏感好重
成件事真係超澎湃！！
睇到呢part live真係可一不可再😭😭
買blu Ray 都感覺唔番個種澎拜

想聽襯，你救哪一個

巴打好撚慘
皇上俾人屌完就唱哂hit songs

仲有井嗰part 睇到好震撼
預言書睇到好sad

皇上有無諗下我地睇14 15號場嘅情何以堪 都係真金白銀 一票難求

至少好過圖書館咁冇咩反應呀
好事黎

臨入場前再推一推
頭15分鐘可以hea睇